IG都變藍？

話說啱啱look look 下ig 之後見到咁

之後就勁好奇心諗po左啲咩
點知㩒入去係831太子站
然後我就查看原因
結果

有冇人知咩事

ig好耐之前就俾奶共豬西八格食咗，你瞓咗幾耐?

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

推

IG & FB 係同屬一間機構, 仲有 WHATSAPP